====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La forte croissance du trafic aérien oblige à prévoir de nouveaux aérodromes dans la région parisienne : en plus d ' Orly , un second aéroport international , équipé pour recevoir les avions supersoniques , doit être implanté au Nord dans la plaine de France .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Orly (LOC)
Nord (LOC)
France (LOC)
Total entitiy counts: 3

